平安夜毒自一個睇比悲傷更悲傷的故事

話說琴晚平安夜自己一個過，跟著即興睇呢套電影，點知買完飛入場，發覺原來好多人都係自己一個睇 # 原來香港真係咁多人單身

因係入面喊撚到豬頭咁都唔會覺得柒